追打黑社會記住唔好扭頸 ！ 最憎暴力！黃屍可恥！

最憎暴力
好彩你地用遮用雪糕筒用膠打！ 好彩唔到力咋！
不支持暴力
扭頸半身不遂仲衰過升天南

好彩 發 唔到力